{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018833?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포대 코모도 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合は、キャンセルや払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室利用に関する詳しい案内事項は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約が拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約が拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合は100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更による不利益については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室情報の変更による不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する詳しい案内事項はどのように確認できますか？",
            "answer": "入室利用に関する詳しい案内事項は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 175,
        "QA": 369
    }
}